
Песня для радио эфира — вот она, готова!Ни одного плохого слова, и припев попсовый.И пусть попробуют ко мне только потом придраться:Мол, это не подходит по формату нашей станции!Я ни одной запретной темы в тексте не затронул,Не противоречил ни морали, ни закону:Ты спросишь, для чего вообще я вышел к микрофону?Ну, рэппер должен ведь что-то читать поверх музона!Ни слова о наркотиках, ни слога о политике,Ни буквы в адрес недовольных мною критиков.Тебя не стану я грузить о том, что жизнь ужасна,Типа на улицу под вечер выходить опасно;Типа и девушка ушла, и с деньгами плохо;И типа всё, что мне осталось — это ахать и охать.Всё намного проще — сделав посерьёзней морду,Я бубню свой рэп под три блатных аккорда!
Назови меня попсой, обвини, в чём хочешь.Слушать будешь всё равно, я же знаю точно.У пиратов купишь диск и друзьям не скажешь...Назови меня попсой — не обижусь даже!
Будут на радио звонить девчонки и просить:"Привет десятому «Б», поставьте Noize MC!"Ди-джей ответит «ОК!» и нажмёт на Play,К радости позвонившей и её друзей.Потом, карабкаясь, как альпинист на Эверест,Я влезу в хит-парад на одно из первых местИ буду там висеть, покуда всем не надоест,А после выпущу альбом с названием «Зе Бест»,Где будет этот трэк плюс двадцать пять ремиксов.Вот, уже вижу, как толпятся у прилавков чиксы...Отличный уровень продаж, куплен весь тираж,Вокруг моей персоны бешеный ажиотаж...Да, я мечтаю об этом. А вы, как будто, нет?Ах, вы непризнанный гений... уличный поэт...Ну, да, — куда мне до вас, я меркантильный жлоб.И мне плевать на некоммерческий хип-хоп!
Назови меня попсой, обвини, в чём хочешь.Слушать будешь всё равно, я же знаю точно.У пиратов купишь диск и друзьям не скажешь...Назови меня попсой — не обижусь даже!
